原來人類可以三日內只瞓四個鐘

覺得眼瞓到想死
但屋企環境真係好差 冇辦法瞓到

點差法，唔諗方法解決

租酒店囉
而家有啲好平

我諗今晚可以試下

耳塞
同埋臨訓開冷氣/fan

冇用 被人嘈醒

我三日只訓左個幾鍾，宜家已經唔覺累，係開如無法諗到累係咩感覺

呢隻 入面加耳塞/降噪 接近聾

屌點轉身呀一轉身即醒啦
同埋鬧鐘都聽唔到

認真，戴耳塞同眼罩幫到你。我住村屋d狗成日吠，而屋企老母炒股朝早8點幾就開大電視同收音double attack，加上座向問題，朝早陽光勁曬，加上自己醒訓同返工緊張，成日訓得唔好，耳塞同眼罩係有幫助。

試過曬

仲串柒柒抵你無得訓

可以
但會死

平瞓 打側瞓就難d
唔係真係聾 驚就入面帶藍牙就一定聽到鬧鐘 或者叫人搖醒你

咁都未死

入耳式工程耳塞+ 一張舒服既床 開冷氣24度
包靜到想訓

你話有病控制唔到就情有可原姐
屌你老母,
咁撚大個人,咁簡單既野都解決唔到?

可能已經死左

唔會㗎wo 太攰幾嘈都瞓到
小弟輪班成日瞓覺出面都嘈到pk

點簡單呀？殺咗佢哋？

家家有本難念的經姐
樓主出去租酒店咪即係已經主動解決緊個問題

我呀媽一個鐘醒一次

成日亂咁擔心訓唔著

逃避緊個問題
解決問題係令兩隻廢老唔好影響到人訓教

世界紀錄好似係十日

唔可能啦，腦退化

你幾歲？撈咩？
有冇能力自己租屋

on9審犯咁
一係就搞下d家庭暴力事件，掟下野就算，唔好真係打佢地，然係報狗，搵社工幫手

都唔係呢一兩日發生，你之前點捱？

去青協搵位訓 眼罩耳塞 / 圖書館都得

屋企人有冇考慮過老人院之類。
呢啲case就算唔搞到你，佢一走失都好嚴格，你仲要有2個

返shift轉更食一兩日
記住控制自己唔好上癮

落少少安眠藥

airpod pro

鎖門訓囉, 定你無房?

冇

諗起玩過Ocamp camp rule 寫三日內不得訓多過5/6個鐘
利申：成組得我一個冇理，自己晚晚早訓，後尾比人排到hihi

樓上裝修， 日日鑽牆 我都就黎死
每朝8 點就鑽， 洗唔洗咁勤力

好難咩

焦慮症？

試過連續三日冇瞓，冇乜嘢。
利申：長期嚴重失眠。

佢冇

不過以前返學緊張我成績唔好 係怪獸家長

嘈都叫有耳塞，之前喺舊屋比野咬先難頂

樓主 10後？
少少野都搞唔掂係你問題多d lo

圖書館d職員會拍醒你

訓覺時間搵繩綁住佢地係床，日頭先放佢地走

咁渣架
已連續1星期

耳塞真係必需品嚟

大驚小怪，我連續 4 日冇訓都仲生存緊！ 😔

中秋連假嗰三日夾埋淨係瞓咗幾個鐘
星期日成日攞咗嚟瞓

麥路人果個女人死左

如果係屋企人問題⋯
好似好難解決，尤其是經濟又負擔唔到，只可以安慰你。

話說以前同阿嫲同房，佢會係房痾尿，然後半夜嗌⋯其實你問有咩方法，冇錢都冇咩方法 ，只可以默默忍直到佢死左

我最誇張3日訓得9個鐘
已經超級唔集中 勁攰

咁你就真係要買呢個bose 嘅睡眠耳塞
佢哋獨家研發嗰啲聲音令到你大腦適應咗佢哋嘅聲音, 從而無視外界所有噪音, 配合耳塞嘅隔音能力令你有覺好瞓

佢最出色而且受人注目就當然係佢軟綿綿同埋微型嘅設計真係完全貼合你耳朵造型真係帶咗都唔覺咁滯, 側身反瞓全部冇問題

當然鬧鐘呢啲基本野全部有齊, 只有你自己先聽到又唔會嘈醒其他人

尤其是你住劏房, 家人鄰居全部都一定嘈, 呢個一定係你救星
我本身係多夢易醒淺睡 嗰類人嚟, 自從用咗呢個之後深層睡眠時間都延長咗好多, 日日瞓10個鐘真係爽.......
我個人來講就最鍾意用依款聲音佢一個單調低頻頻率令你好易就瞓着

啱啱準備出第二代改晒第一代嘅所有問題我勸你盡快預訂因為而家落訂都要等四至六個禮拜你有排捱

屌唔通係打手開Post? 另一個account賣廣告？

如果打手就有免費嘢用就冇所謂呀........ 我都想做打手有冇介紹?
真係多夢淺睡易醒誠心推介

巴打你未轉返個account

你一路鬧又唔可以鬧死佢哋嘅
俾埋方法你哋可以阻擋噪音你咪去做囉!
我見你哋多數鬧完就算繼續鬧好似冇心去解決問題咁寧願自己受罪都要慳個$2000

你係咪冇瞓覺眼花...........
真係痴撚線我都冇第二個連登Account你唔好嚇我呀....

好撚搞笑真係第一次有人話我有第二個Account
你哋係咪咁多人睡眠不足眼花到咁呀

好多瞓覺嘅研究
好似話
瞓既時數
可以 星期嚟計

所以你星期六日瞓返都ok

香港人（家其實唔止香港？）好似總係覺得早訓就係老土
早唔早起唔緊要但一定要夜訓先叫正常

呢隻嘢好似冇 降噪

巴打我之前都睇中呢隻 跟住見佢停產
岩岩睇你先知出第2代 我禁入去官網睇好似唔送香港？

就算而家美國地區預訂都分分鐘要等四個禮拜先有貨
你見香港個官網連更新都未有就知嘥氣

用集運啦! 送過嚟都係$20 hkd 等香港 唔知為乜

值得一讚嘅就係佢哋全球保養同埋香港地區嘅保養服務都10分完美體貼
第一代有問題 我選擇要貨唔要錢, 真係唔得同你換到得 , 好有耐性, 宜家最新換咗嗰個第一代好似保養到2021年

你下下要求未來科技咁冇得好講啦
而家講緊咁細粒野係細到佢哋藍牙組件都只能夠傳輸佢哋自己app嘅特製聲音
仲要兼顧埋電池嘅問題, 如果有埋A N C我諗應該3個鐘就冇電
加上Bose佢哋嘅研究指出話佢哋依種持續性嘅特製聲音對於遮蓋突如其來嘅巨大噪音係更有幫助, 例如 蹦門行雷 閂閘 地板跳動

試過連續3日失眠。。

唔該晒 等陣買 最近係咁失眠 真係好痛苦

amazon一隻十五蚊美金嘅
效果仲好過佢

如果你係女, 我可以提供地方比你瞓

試過三十日唔訓
醒返發現自己食左幾個人

酒店半個月平租

有冇link 我都想睇下 一般3m耳塞我都覺得好un住 仲訓唔著

我都係

黃秋生？

樓主小心變成咁

唔會
係都係心理因素影響擔心冇咗個耳機第時會點算

因為市場上真係好難搵到咁貼服又可以打側瞓都感覺唔到佢存在同時提供到咁多不同選擇而質素高嘅聲音嘅耳機俾你，傳統耳塞就塞到耳仔痛所以冇可能返轉頭

我試過有時唔記得叉電或者連接失敗懶得再去搞就咁塞住就瞓都冇問題

有高低中音頻，我用開嗰個暖靜係介乎Brown noise + white noise 中間，如果太高頻太嘈嘅聲我都係會瞓唔到，個個人唔同有啲人用white noise 先訓到

佢吹水你又信
你估真係錢多二千蚊走去買對耳塞嚟瞓覺咩

我未用Bose 之前咪又係用類似3M嗰啲耳塞塞到耳仔痛，打側瞓基本上又係瞓唔到因為插到好入，你唔塞得入瞓瞓吓覺又甩出嚟

吹得咁大你嗱嗱臨比link 嚟
我cancel Bose preorder

你用同一方法不停嘈醒佢地
等佢地知道幾唔人道

唔好聽人吹水比個假希望自己啦
如果真係有嘅我都唔會曬咁多錢買耳塞

睇來你真係寧願為咗慳$2000而選擇活受罪。。。
或者聽人吹水買個假希望。。。。呢個世界真係痴線

唔怪得啲行為咁樣
咁鎖住房門加耳塞
再加埋搵野頂住對門

我剛好相反 成日好易累 最少瞓8-9個鐘 但起身都係累

公道d講, bose 應該唔洗請打手
呢隻野依家買都要排隊等,
同埋香港好似未賣

咪喺。。。淨係佢哋嘅售後服務已經令人心服口服
我以前唔鍾意買佢哋啲嘢因為覺得好樣衰
係由佢哋個Bose 700先開始係咁買

鎖埋房門

咁另一個又因乜嘢事成晚一齊搞鳩你先

好似好正咁

好撚貴

大半個post講嚿耳塞

睇你講好過睇樓主廢up

同你一樣
最近聽電台瞓覺個人好安心

等等，我返屋企先記得我買過邊一套
好耐之前㗎喇

Mack s 都好ok㗎
我有幻聽嘅
塞咗喇
安全感高咗好多

想問下鬧鐘叫嘈醒你？

之前係伊拉克
日日都有爆炸聲
直昇機聲，槍聲
都係咁訓
沙特阿拉伯個次都係
照係咁訓

我梗係有用過試過都係唔夠好先會買bose
以普通傳統耳塞黎講係唔錯, 已經算舒服, 但係塞得入始終都係會 整到耳仔痛

cbd 包你瞓得好

鬼？

full spectrum CBD 1000mg or above

我屋企人呢排日日咳（轉季敏感）
搞到成屋人晚晚都訓唔撚到
每個鐘醒一次
如是者過左一個禮拜
每日都無點訓
人都癲
帶過耳機訓
轉唔到身又係訓唔著
帶過3m膠耳塞又擋唔到音
完全體會到好既睡眠係有幾可貴

要橙色果隻地盤耳塞
好似海綿咁 好舒服

巴打 我諗住買BOSE個耳機 跟住入你個集運address 但check out果陣係咁彈error 又扣左我錢 點搞

冇可能。。。就算出咗貨你都可以隨時退貨
我真係未試過error又收錢😲
收得你錢就一定會有單 同order status

巴打等你開箱

應該係我入billing address果到出事 當初你點入

而家我都唔太確定有啲web store 我會照入返美國集運倉嘅地址
有啲就入香港
我諗呢個都係入返美國